如果對你有意思，會畀咩signal你(13)

突然停咗！再嚟！

繼續

如果對你有意思，會畀咩signal你(12)

留個靚名先

㩒㩒吓冇野睇

若我口齒極伶俐

遲咗你3秒變廢po

13

除左睇戲之外仲有咩藉口/活動約女女出黎

搵第二個咪真係當左佢唔得

大概早已經單打單到你受不起

佢有咩興趣先

陪我買衫／行街／博物管etc

難道你捱不起 ？

而加做全職奴隸圈子好細

煲劇 就係冇咩興趣先諗唔到

你最好好在你仍然期望愛人變知己

食嘢

幫我揀衫

有冇嘢講

唔明
詳細？

腎

咁佢都唔覆你 你再問吓啦一係

Movie

你有冇發掘吓佢其他興趣？

冇喇鐘意嘅人都出pool了

樓豬唔係考緊dse咩 咁得閒

睇波 打ps4

爭氣呀衰妹

想點呀你

又係時候叫春 佢今日成日無覆過
去左邊阿 平時應該返左黎

屌你班hihi

你唔啱？

夠24個鐘未

Lm

魚魚

嗨美芬

認真d啦

經驗教訓我 曖昧期呢啲問長問短好快無野講

知啦

之後同個男仔上網識咗大半年都未約過，好失敗

再接再厲啦
下一個coming soon嫁啦

唉今日心情低落
突然覺得好似冇機咁

咪係

點解呀

don't give up! you will never know!!!!!!

Unexpected!!!!!

我淨係問左一句 佢今日件事做成點
其實我之前無搵得佢咁密
姐係傾開 知佢有咩野做 咁第二日自然就會問下佢

之前我試過耐唔耐先搵佢一次 但隔耐左根本唔知有咩講 佢又比較內向同慢熱
點做好

唉 我覺得突然好似冇機
見佢番工同第二個whatsapp,
個心好酸

見到內容？

實際內容冇睇到，
但望到個英文名係男仔名來

佢whatsapp傾左好耐咩

我明呢種心情 就好似佢上線中但唔係覆你一樣
俾信心自己!！！唔好亂估

見過幾次都係同呢個人傾計

你搵佢佢都會覆你

好想佢主動搵我

屌係廢post留左名

條友主動搵佢姐

有時真係唔知點覆返 黎黎去去得幾句
唔約出街見吓有野plan吓期待吓好易dead

歡迎你返嚟

呢啲唔急得！！！

我宜家想佢主動搵我傾計
咁我個心就會好舒服
訓得安樂啲

難啲嘅，你做主動搵佢佢會開心

佢未主動搵你之前你上嚟呢度吱一聲我地就會主動撩你傾計
咁樣好冇？

今日嘅態度有啲啲冷淡咗，
好想佢淨係同我開心傾

嗱嗱嗱你開始諗得太多啦

'問下佢係咪有咩唔開心啦

唔夠好......因為你地取代唔到佢

宜家係我唔開心
想佢主動搵我

我地人多搭夠啦
乖啦唔好亂諗

佢就係唔主動搵我 咁我咪主動囉
搵佢佢又會理我 有時仲秒回
我睇唔透
btw 你改名個方式同我一樣

……

Strong post leave name

佢唔主動咪我主動+1
等等等真係唔知等幾耐

咩都講 講下戲 講下人生觀
有得deep 有得唔deep

唔講唔覺
呢啲時候又要講返佢有無想發展
男女攻防戰

累鬥累

好想叫春啊
春春…… …… ……

腎
諗諗下我約嗰個好似都係雙子

Coincidence

Dangerous

你個名 正字正確

我試過連追3個定4個人馬

笑岀聲

有冇人知道巨蟹女應該點追？
好想開口佢問我：「點解今晚唔搵我嘅？」

我以前叫春春，你好

巨蟹超母愛

喔問我就啱

你係腎腎.....
春.........

未叫柏賢之前個名你記得冇？

點樣為之超母愛？
咁應該點追

佢係好女仔 我想等佢
以前on9錯過幾次了 今次主動d!

是咪要追番第一個post

巨蟹好需要被需要
真心

我係巨蟹女 但我唔熟星座野
自問自己好難動心 除非對方真係特獨到爆
可能係我例外

佢會好關心你會成日搵你成個媽媽咁

係做乜春姐你

星座台？
天蠍同咩星座唔夾

唉 咁我肯定冇行呀
佢都唔會成日搵我搵到好似個阿媽咁

佢未鍾意你姐

搵到啦……春

佢可唔可以鍾意我

我又唔係覺得自己特別獨特，
我都唔知應該點講

咩叫好需要被需要？

你做啲好溫馨嘅嘢

前一排佢病咗嗰陣都有，
言語上有關心佢，
但係佢好翻之後就好似有少少冷淡咁

可能關母性泛濫事
想對其他人而言有重要性
1999

有D野係要做
愛真係要做出黎先特別有感覺

幾正

冷淡，但佢心入面會好溫馨

呢條路線比較少人岩同吼

同同朋友出街無分別

咁你做咩唔覆我whatsapp

巨蟹庭座如其名
過到道圍牆就路路暢通

好抽象咁喎，
我而家唔知應該做啲咩先比到愛嘅感覺佢

可惜我已有目標

巨蟹好正 超級caring同專一 佢會照顧晒你起居飲食

已讀？應該係唔想覆

好難捉摸啊
唔知佢想點

傾電話真係好溫馨，佢把聲

dual target 雙線發展 我無所謂

不過巨蟹好難追 要花長時間融入佢生活

傾到電話就係囉，我哋呢啲冇得傾電話都唔知點算，
打俾佢又唔知講咩好似好尷尬咁

認真果句
夜晚打電話過去
佢一定會問你做咩
自己搵藉口又好 講句想搵你傾下計/問下野
自己執生
肯傾得耐 自然清楚咩感覺

On完又唔覆但覆嗰陣又唔係好hea覆，究竟啲男仔點諗

我都覺得係，巨蟹其實係唔係好容易忽冷忽熱

未讀
有無呢咩令大家舒服啲
＠腎

向高難度挑戰，
仲未有咁大嘅能力做到呢樣野

輕鬆2-3個鐘以前
而家

可能佢未有時間覆你

咁都要深思熟慮之後先可以覆你架嘛hi ,
如果佢都好似咁搵我就好啦

巨蟹非一見鍾情型
有好感都要時間發展
巨蟹男

又學到野

唉，覺得自己係用嚟解悶

無佢電話咩
有時勇氣就係果一小步 成件事就會好順利發展

講吓

我講就凶狠

係呢係呢

做都兇狠

我好清楚巨蟹
雙魚here 同蟹男蟹女都好易做朋友

佢有冇應承你去

以前試過
其實幾work
可惜而家未有人值得我咁做

無呀
兩日先覆一句咁問佢去唔去都無左半個禮拜啦

屌硬係覺得你好大個咁

建議你可以唔搵佢了

日頭又唔鳩覆我Whatsapp
到夜晚先覆我，淨係同佢講埋哂啲無無聊聊嘅嘢。
雖然有時佢都會秒覆我，但係有時就隔成幾個鐘先覆
佢好似拎我嚟Zip時間咁
利申：仔

不要再說了
上一個曖昧雙魚女

羨慕你地 年青真好

日頭佢有冇同你講有啲咩要做？

你幾大

冇 大都數都要等到第二晚

唔會嘅，可能個段時間佢真係忙，試下睇準佢會秒覆啲時間傾耐啲

有冇追獅子女經驗分享下

我已經係三分鐘之內覆佢
係咪覆得太快，會嚇親佢？

點解咁似講緊我嘅

只要你經常出現係佢個圈子中
就唔會變疏架喇
念舊 重感情 習慣
之後自己執生啦出多啲街

同一處境嗎朋友？

大家信唔信星座
佢同出面講的都好唔同

我覺得隔既時間越長 就代表關係越遠
我都算左數

所以宜家要增加佢對我嘅好感

我意思係我好似你描述緊嘅人

佢當我只係朋友

咁點解你要咁耐先覆佢

巨蟹多暖男暖女
但成日俾人忽略冇人關心返轉頭

係咪生得樣衰就咩signal都會收唔到

佢都係
可能朋友都唔係 當我工具

唉，不要再說了

佢whatsapp覆得好hea又好耐先覆一次
但早幾日仲同佢食完飯 但就係覆得好hea 仲會同我講識左新仔

因為朝早成日上堂就唔記得咗要覆，唔係剩係對佢嫁 我啲fd都成日鬧我覆得慢同甚至唔覆

唔得咁嫁你係鍾意佢嘅唔會唔記得要覆

冇見過可以有幾鐘意

唉，如果你係真心想發展嘅就覆多啲，唔好要佢等
不過我個對象直頭似係冇心發展，用我Zip時間多啲

見過都未必鍾意

唉，
我諗我都係算，
佢唔會鍾意我嫁喇

咪係囉，何況未見過

你地唔好再快d啦，我追唔切post啦

如果佢都想發展嘅就一早會約下出去喇 我都覺我係俾佢zip

可能因為你唔係成日覆佢佢灰鳩

可能從此我要脫離呢個post...
永別喇

下個囉

有時就係覺得大家之間有條Gap，唔

有時會覺得大家有條Gap，搞到唔敢約人。
何況你仲要成日唔覆佢呢，可能令佢覺得你冇興趣
不況試下比多啲暗示啦

對！

算喇我都半放棄狀態，感覺拖咗好耐為傾而傾

好撚sad

不要走

巴打加油

唉，我都想佢多啲覆我

你同個對象係同學？

我成日都會秒覆人，話之後再覆
但係就之後唔記得左

覺得對面嗰個人會好sad

幫下其他巴絲打囉
可能好快有下個呢

冇心

我同魚魚應該都唔會唔覆人

上網識嘅

之前仲要笑我

小心啲，唔好做橙褲巴

心理時鐘

頂你地 我絲黎 定係你地話緊我係心理時鐘巴打隔離嗰個

點會

深夜一推

咁可能對方係肥仔
都係嗰句 對網友唔好太大幻想住先

我又推

對網友從來冇認真過 除咗你

冇乜人 情郎應該瞓了

以我所知應該係小肥嘅

Wow

念念 ？

圈子極細可以點識女仔

可以上黎取暖

腎腎

同巴打吃飯 講起某人染左頭髮
我話想睇
頭先一望wtsapp就見到某人icon轉左
咁我問巴打係咪爆左比佢知
巴打答
"我話無但你會信咩？ 我話有之後你又鬧我
咁你不如用下腦⋯我唔答啦
但假設我爆響口 佢知你想睇所以轉
咁你有咩回應或者點睇？"

即係點？

一班毒撚係到圍爐取暖

On99

小肥姐係

咁佢唔想畀你睇咪唔睇

魚魚訓左？
我仲係到

姐係諗多咗

可以出街睇吓或者朋友搭朋友

星星係夜晚先閃嘅

我覺得個巴打好毒 好on9

出街睇下

佢一月染左到而家先轉icon ？
我頭先問巴打有無爆 佢又叫我用腦之後喺度笑

佢講左一堆廢話

係 我夜貓黎

成件事做乜9

我1999左
佢icon本身黑髮的

人地轉個icon你都要諗咁多野

我本人其實覺得係伏

Don't ff too much ok?

我指個巴打伏我呀

你男定女？
我咪話左個巴打on9

會

睇icon估應該唔係大肥仔 應該係有個細肚腩仔嗰類

女呀

咁某人係你target?

係呀

拍咗拖先用就好

其實係佢爆嘅但佢又唔認咁

我哥話成個巴打團一直都好可疑

其實我仲未睇得明佢做乜

I'm back
啱啱睇ig

不如我由頭講過？

返嚟啦

好 唔好意思

等聽你講先

從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛
願我永遠記不得我正身處現在

好呀想聽故

⋯

好掛住你呀魚魚

唔好太掛啦你太掛住我失去自我我會心痛

學左腎腎咁口花添

控制唔到自己

學到嘢就好

我的回憶不是我的

大家互相學習，虛心交流就係呢個po嘅存在意義

咁就投入我嘅懷抱啦

諗起你的名字

好呀魚魚

美人在懷，夫復何求？

首先人物有 我 c 某人

我同c食飯講起好耐無見某人
條友又成日死左咁唔覆wtsapp
c話佢對個個都係咁 跟住塞個電話比我睇record 話某人真係成日潛水
我話早兩日我要做某件事但無乜信心 就wtsapp某人講左幾句
其實都係搵個位講左舒服d 無諗過佢會覆
點知條仆街秒回 第二日仲一早起身幫我加油
c個反應係呆左 話某人好少會咁
然後諗一諗問我平時搵佢講乜
我話搵佢9up下比老母鬧個d 呻幾句
c又停左一陣 話某人自己都成日比老母屌
點會有心情去理我

食完飯就周圍行
c問我知唔知某人染左啡髮 一月既事
我話唔知 因爲真係好耐無見
某人icon又一直係黑髮

頭先一望wtsapp就見到某人icon轉左啡髮既自拍
明明食飯個陣 佢仲用緊黑髮icon
咁我問c係咪爆左比佢知
c答
"我話無但你會信咩？ 我話有之後你又鬧我
咁你不如用下腦⋯我唔答啦
但假設我爆響口 佢知你想睇所以轉
咁你有咩回應或者點睇？"

咁講會唔會容易明d？

我就覺得成件事係巧合姐

我哥覺得成班人玩野
師兄覺得某人咁啱屎忽痕
c叫我用腦之後喺度9笑

9笑咁似玩野

即刻明曬～

講漏左
我話想睇之後叫c下次同佢打機影嚟望下

C同某人好fd? 平時份人又係成日鳩up定點？

成日一齊打機 中學fd

早抖魔法師

講漏左 !!!!!!!!
我話想睇佢染完咩衰樣之後叫c下次同佢打機影嚟望下

某人鍾意你吧

其實齋聽你講都幾難判斷
只可以話呢件事都幾小事 唔使咁上心
中意某人就搵佢chat多啲啦 聽c亂講都無用

其實拖拉左幾年
有無興趣聽？

好

有
點拖拉左幾年？本身係fd底？

幾年

幾年又唔同喎
背景真係最好交待清楚啲
btw 加密吧

繼續上 全力上 無懼每個對手招式多誇張

呢句野真係至理名言

仲未瞓

跑緊去訓

訓覺啦你
又話要返早又唔訓咁曳

已經係張床上面，但係有case想睇埋先

結果又會因為追po搞到好夜先訓

好似我咁

我都係，攤喺床好耐

我都係

最鍾意要人勞氣叫我訓
利申 訓著左

乖

你死心啦
大家我地繼續

點解要咁對我

我嬲唔聽話嘅我唔鍾意啦

首先 我同佢都是轉校生
佢中三轉去 我中四先轉入去
學業上鬥到七彩 特別英文
一樣做prefect 咁呢做prefect 有專用房吃飯
我成日上堂訓到遲左去開門 佢就次次都扮嬲問我發咩夢咁好訓
條友食完飯一係打機一係食書
有一日我問佢玩乜 佢比部電話我話教點玩
之後日日打機 佢越坐越埋隻手撘埋去我凳後面
連head p都抽我地水

中五開始我無做prefect 又唔同班
咁就無乜傾計 係有時我去佢課室玩
佢覺得我癲左d就會話"細聲d la/斯文d la⋯ 女仔嚟架嘛"
跟住個d skip 太瑣碎啦

到grad din我做影相企足全場無乜食野
佢帶頭同巴打s過嚟餵食/攞野比我飲
完場去通宵k 我話我又去
佢要我返屋企 因為我大病啱啱好返
我堅持要去 佢黑面話咁佢走
最後比人捉返一齊去 佢坐左兩個鐘多d比老母催返去就走左

放榜個日佢好頹 我夜晚打比佢問點
佢問返我點 聽完我話有asso收就話幾好
問比佢靜下得唔得就收左線

到我生日 佢同我講生日快樂之後又潛左水
我話要佢陪我食糖水
佢話放工太夜 我話生日大晒
佢答返工仲大 唔係無錢點食糖水

到佢生日 我約佢食飯
佢話真係要返工 我話上次我生日又返工成日都返工之後無理佢
佢半夜覆左我一句"我自己生日都返工啦 你生日點會唔返工 "
我又無理佢 到1月1去睇煙花就sd左片比佢話好正
點知佢鬧我走去同人逼係咪無腦

之後幾個月都係斷斷續續9 up幾句咁囉

跟住就有同c食飯之後換icon件事

點加密？

聽落好有feel

skip左個d被師妹話少女漫畫情節
wtf

我係女呀

邊度？

夜媽媽先肚餓

鎖

原來我無拉右 唔該

我都餓緊

好想食嘢

⼂
之前去旅行

苦惱緊聽朝食乜返工返十二點

點解要咁我
鄭嘉穎.jpg

你咁樣！！！
唔俾意見你嫁！

麥當勞

屋企附近冇M記

咁 求其啦

譚仔

大辣

中學同學嚟 佢中學已經返part time
我到而家先hea做補習

唔鍾意食譚仔同唔食辣 （我好煩）

咁你附有咩食（唔煩

我眼瞓瞓先
Goodnight all of you

聽日繼續 早d訓啦

你地會唔會問對方 你覺得我份人點 依啲野

點解我覺得一問就死咁

已經比佢藍剔左

不如直接啲仲好啦

問得呢句都係為表白舖路啫
去到果個位都感覺唔到勝算有幾多
仲要咁樣試探的話
咁唔得機會都好大

大家都唔洗訓
溫書溫通頂

失眠

放低電話啦 合埋眼一陣就訓到

沈睡嘅獅子甦醒啦

咁多頁唔撚追喇

嘩你唔洗訓架喎

可唔可以快啲比個close fd我
好辛苦

咩事？

有啲似你
放唔低以前鍾意嗰個

根本追唔到

其實拖手定搭膊頭 sweet d?

拖手
女仔fd夠矮我直接搭落圠

如果佢凍呢？

比件衫佢囉想點

只有時間幫到你 相信時間~~

問佢係咪想取暖

然後遞件外套俾佢

有無巴絲同我一樣試過搵唔到寄托/目標

離開一下香港去吓旅行啦
又或者專心工作
搵朋友傾

認真
叫佢比隻手你摸下有幾凍

總係覺得未搵到下個好難放低

係 然後再一下捉住佢

俾你取下暖喇

兩度呀Ching

咁咪唔好放低住
為左呢個人先努力對自己好啲
等佢日後諗起你呢個人果陣會後悔無選擇你

我而家就係咁

聽日試下先

人厚臉皮得天下

聽日上黎匯報

等睇你好消息

我依家都算係既

咁淆咩

但自己仲係好懶

天朗好似有啲灰 有啲似我

上面個故事好有畫面
好似小說

懶唔緊要 最緊要知道自己方向

方向都唔清楚

咁投資落自己 讀好啲書搵份好工

搵啲野學 養好身體 對自己好啲
都算對父母交待
企後一步你就睇得清更多野

點樣抽離
點橏企後一步

其實依家已經好左好多
你試下錦諗人地都冇理過你感收 點解仲要錦著緊佢？

當局者迷 我地都明白
搵多啲人傾下
你會聽到更多意見
到時候會覺得自己眼界闊左 睇愛情呢啲易放低左
而家首要嘅 唔好屈埋係心 講出黎

佢朝早覆左我 咁我打左句回覆諗住end topic
點知佢過左陣又打左句哈哈 (暗爽左兩秒)
到底佢係同我一樣諗住end topic定算係signal繼續r佢呢

有得傾梗係傾落去喇

問過自己
而家有種信念係人地點諗關我叉事
放低左少少係未有野取代到啫

有位就繼續冇位就轉話題

有呀所以儘量搵你地傾
btw新名喎ching

我有個fd都係咁好鍾意覆ok
跟住有日我燥燥地就覆左okok

早晨終於醒 你地係咪返緊工啦

未必架

有個pk fd(女)比人拖完而家走黎翻撻
我好想借機咀佢還掂佢唔care

打essay

做緊野啦

我都要打
早幾日先做咗3000字

做緊paper

同病

仲味考完？

未

廢事殘體俾人屌嘛
隨時搵我地傾啦

如果場波打成咁都射失 唔係幾掂喎

用繁體個級字唔得咩

友誼波都打得啦宜家啲人

8點就做緊野啦

語帶雙關

有人用左

推

早晨星星

陰公豬

我唔係呀嗱

腎腎早晨

我信你

多謝你嘅信任

星星早

相當有可懷

魚魚早

我真係聽過有人打友誼波 利申 唔係我

我都聽過

我20號完

你一定係

金絲雀~~

落咩雨 我對鞋濕哂

成日諗起佢

邊個

得一對 ？

唉
我沉船啦
但係我同佢對上一次見仲係2016年嘅事

做咩冇聯絡？

佢之前考dse約唔到佢
而家佢考哂筆試
我仲未約過佢 驚衰

如果成日有意無意間去撩一個女仔，個女仔會唔會feel到你想追佢架，定純粹當係朋友傾計咋？

要睇個女仔咩性格 有啲會成日亂諗嘢嗰啲就會

係 慳家小子

睇你撩嘅功力如何

無錯
我係次次都被誤會為flirt嘅
要學識時真時假

睇嗰個係咪腎[/quote]
秒

任何女仔都會亂諗
睇個人功力去唔去到果個程度
去到就fat fat啦

口花嘅人注定被誤會

有flirt過佢，不過唔敢成日flirt 佢，怕佢唔知點睇我

其實係咪人地慣左你口花就無問題
Case study: 柏腎

係咪我太廢所以無人理

一齊無人理

我都約過一次佢唔出，之後都無約過

慣左你口花咪更加唔會信你講嘅野

有咩好驚如果真係約極都約唔到的話 好明顯個女仔對你冇意思

我同佢係一個活動內識
個活動有好幾個人（有男有女）
我次次想私底下約佢
佢就會想叫埋其他人去
唯一一次成功約佢都係三人行

唔係 唔知你嘅故事所以唔敢亂講
不過一句講哂
俾啲勇氣約佢出黎 all or nothing ( nothing to lose )

要信嘅人始終會信

怕尷尬

咁你信唔信我

大家咁話姐

我而家唔係好敢追女仔
之前有個po我已經講過自己有情緒病，諗嘢成日會好負面
個女仔都知，幫咗我好多，又成日同我傾計（通常我搵佢）
但我知自己會成為佢嘅負累

有冇見吓社工嗰啲？

不過男口花同女口花唔同
女口花 其他人會話 佢本身份人係咁存啦
男口花 ： 哇屌呢個九宮格 厹格

係咪即係無feel

我唔覺你係喎

有呀
但其實已經病入膏肓
最近仲病自殺念頭
仲點追佢

早晨

Maybe

唔好自殺呀

不過都係幾個月前
希望呢一兩日可以試下約

唉 人生無希望

好！

多啲上嚟！

pm me i show you the whole world

做乜春姐你

come on 腎腎 let's go party

頂 佢究竟咩意思
主動要求搵飲嘢
佢係咪無聊姐

我無人搵

飲野就好快進展到下步
怕咪叫多個人走

點解咁講 都約你啦

司機！九龍塘！

有腎我即刻去

唔好咁諗，好可能想發展下一步呢？

我又返黎啦

怒睥你

你有兩個添

我做錯咩

好笑
真係好好笑

冇見一陣姐，串左咁多嘅

你無錯 錯的是世界

梳其實不嬲都串

就今晚九龍塘見

哇約人九龍塘大膽

最鍾意串嘅女仔

尖咀我嘅

本地定外省呀

何不把悲哀感覺假設是來自你虛構

一攰聽下音樂

認真

外國進口波絲貓 888$

利申：發緊夢

約緊你喎

富士山下！

約哂你地 我地去捕果個被約飲野嘅絲打

聽緊
絕
座右銘
無力挽回
開不了心
暗湧

著靚啲

無力挽回 我mk年代成日聽

如無力挽回要懂得放手 諗起我啲gpa

垃圾歌 聽陳醫生啦

如無力挽回要懂得放手

屌我上sem得2.1

開不了心
落花流水
Shall we talk
苦瓜
我真係好鍾意自殘

衰妹

以前成日聽首現在已夜深 兵撚到

現在已夜深

七百年後啦

聽嘅歌會影響你心情架
加油聽啲正面歌
發現號
時空

To巴打
如無力挽回要懂得放手

但後面亦都有句
念在愛你的 別叫他難受

努力去假裝清醒

聽下不來也不去 個人會放鬆啲

我都唔想

月球上的人仲正

其實係咪念在你愛的 別叫他難受

聽腎仔首相好 我飲歌

你又係 2.1過份左少少 咩科先

快啲畀心機 過3！

1874 人來人往

初戀殘酷物語 我飲歌

2.1好過我讀緊foun dip

我聽係愛你的

又曼德拉效應？

Human and organisational development 垃圾科

14天 新果d都好正 今生不回家 消化不良

係愛你的

我好中意周國腎

係咪唔應該再諗佢

同伴 好鍾意腎仔 雖然佢live麻麻地 但佢作曲作詞自彈自唱真心好勁 d歌詞仲要好中

加油 過3啦

係！有首叫我們都不是無辜的 正到嘔

呢首根本就講緊d啱啱分手既情侶 講到應一應

講到好中 有種人明明好絕情 但成日扮怪扮無辜

腎豬

唔好再自爆了

我覺得14天啱呢個post多d

好撚q

學會發生接吻 諗起都開心

好單純

喺呢個post你係清泉

比你發現左

自爆小組隊長：魚香茄子

傻仔

其實我係純純兔黎

有無人要入隊

佢d歌好正

自爆完你地會發現我係男人

周圍腎？

suicide squad

爆完都唔會知我邊個

唉 飲完㗎啦 好想再飲

腦細呀我9fing左三個鐘都未有job做
你肯派野俾我未

快啲爆黎睇睇

你可以走啦

好衰嘅
利申：紅巴

爆左先

唔係好可信

正題

腎仔叫我瀾

請你滾滾出去

呵返

你愛滾不配做人 爬出去

返去考試
又要面對八婆sssssss
煩

喂

我係厹

唔好理佢地

叫班八婆收爹啦

八婆的確係幾煩

推post咁快 一晚一個

公廁

公廁都周圍同人講 方死人地唔知自己係雞

免費雞咋

仲要係免費的大眾雞 5x次拖

鬆曬

提起精神

喂呀

@alevoli
悶

咩試

加油 考完請食飯啦

應唔應該再諗佢

有飯食 好野

緊係唔應該

但真係鍾意過

輕輕一推

其實出咗黎做嘢既男人 係點樣俾signal d女
會唔會有乜唔同

外國jj 上geog堂坐左佢隔離都差唔多成個sem 但佢好似係成日黑面個type無咩點同佢講過野

佢話佢日本出世但韓國人

屌又差啲遲到起唔到身
大家我地五點後見

咁你做乜唔同佢講嘢！

我會醒目直接去14

我無大膽到
仲越嚟越鵪鶉

會唔會

瘋狂西面 唔敢同佢講嘢 呢幾堂除左問佢上堂啲野都唔知可以講啲乜

我之前有個組爸又係豆腐爸爸嘅級數

係咁約我出嚟飲嘢

仲出嚟

我梗係冇出去 厹格

好似都係正常人樣 唔靚仔唔柒咁囉

我上網搵咗

唔係我啦咁 我集齊肥矮蠢毒鈍

但好似唔係

哇屌咁撚樣

好似唔係

咁呢個邊個黎

頂好燥比個friend放飛機

我聽緊
一句到尾
一針針插落自己個心到

好自虐

點解佢咁仆街

小心被收兵

做咩事

HOD 嘅同學
同校喎

仲要我出咗去 然後條仆街話唔知醒

自虐到咁好難幫

頂我覺得你好快會知我係邊個

俾人飛機呀

你自爆左喎

我又柒左

返多日就完sem 成功a住grad

出左門口又真係會嬲啲嘅

唔好提了

唔考究咁多喇

好得意

你個名 可能有機

我又毒撚一個行街

睇戲

我一個人淨係敢食譚仔

不要再說了

癡線連阿姐都調戲

但佢好開心

實笑得好開心

走嗰陣仲搭我膊頭

啊姐下次可能送杯野飲過你

抵呀慳返＄7

我好變態

好快出到pool架啦

我之前食譚仔 我叫小辣 落單之後個阿姐 阿仔我幫你轉左3小 我怕你食唔到阿

屌啊我今日返工真係冗員嚟

幾時調戲我

好貼心呀

我之前返工都成日扮肚痾

識玩 我食飯唔飲野嘅

你想呢

幾好吖個啊姐

我4個半鐘都未做過野
電腦100個字都打唔夠

食飯！！

你個樣一定係好可愛

考完
條八婆gp discussion 比我同巴打玩到無位入

上次食果陣話要中辣 個阿姐好驚訝咁話中辣好辣架喎細佬 其實我地仲有5小辣10小辣架

你話事

Good job bro!!

開sem飯有咩問題 我都有食

我阿爸阿媽都試過小辣辣到仆街

其實好睇心情

你都係好純

啱呀我都唔識flirt人架 青頭仔 我都好單純架

me always ready

小辣好基本

我唔食辣

食開sem飯就純

你睇清楚魔術師講咩先

我以前都食清湯 為左陪人食專登練

唔明

喂我都唔明 可能我都好純

陪咩人先

佢話係asso開餐

我應該係好鈍

個笑容好撚悲傷

錯的人

唔係講緊開sem飯咩

係咪我太單純 唔係講緊開sem飯咩

你咪對果個

識嘢

屌 明了 講到咁白先get到

頂 我成日諗啲人覺得上得多人地屋企就應該有下文 然後就想試下冇下文會點
屌 真係鍾意飲嘢點算
咪會俾錯信息人

唔好同我咁夾得唔得 我會鍾意你

找對的人 張敬軒

戒左酒好耐了

是錯的 即使再美好 但已經有別人擁抱

我都鍾意飲野 但一約男人飲嘢佢哋實亂諗

我都啱喎

要不要試下上我度
有下文嘅一次 無下文嘅一次

飲野傷身呀唔好飲咁多 同埋好易出事

幾時帶我去飲

唔鍾意飲野
酒有咩好飲

係咪啊我隨時ready好晒

Let's go

以前飲太多了 日飲夜飲 每次出黎既活動唔係飲野就水煙 依家健康人生

我依家諗緊點樣令佢叫我去飲嘢
話說今晚zen有dj gareth

我成日覺得啲人食水煙好on9 點解唔食真煙

我有幾個friend係嗰個場返工

煙⋯不了

食煙損人不利己 雖然有煙味好man

絲打same
眼見朋友越黎越鍾意
健康人生先正

其實個feel唔同架 水煙一黎唔會上癮 同埋其實係享受幾個朋友傾下計 有d煙有feel d姐

出到黎就見到個似小學生既細路

佢巴嚟

利申好憎火車頭

爬過佢

我都成日俾人話似中學雞

以前都成日去club 依家不了

其實好攰
都係隔離飲吹下水勁開心
冇咩特別dj都唔想去

落club好嘈好唔舒服 我都係鍾意坐清吧

我俾人話細過我個妹 好開心 我個妹細我4年

有無人有啲方法令自己好專心

有圖有真相

屌一樣 清吧正好多 靜靜地傾下計

成班人坐喺度搖下骰 幾開心

呀妹圖呢

我同細佬出街永遠都比人以為我係細佬

變咗性

身高？

諗緊邊隻色靚啲

絲打？

yes

下咁又自爆

洗唔洗幫你總結下啲條件

又有圖

Diu ho sad

係 好正 之前去到間bar個老闆識晒我地 俾番人頭百零蚊任飲

同男神去都係要坐清吧

幫我總結下都好

間野遲早變劈場

講緊咩？

我同佢講我朋友偷食 佢第一時間諗會唔會發生係佢身上

劈場真係嘈到頭痛
全部都係啲人係到叫

唔信你

好憎呢啲 有啲場有得唱K 嘈到飛天

劈場超嘈

不過清吧都唔靜得去邊

仲話唔關你事 定佢有十鳩幾個女朋友呀

屌我已經講咗 但我明明已經好乖

咁又唔會佢呃我唔到

On撚9

所以覺得好sad 估唔到到頭來都係唔信我

呢單案好複雜 我決定棄權

訓個晏覺先再審

藉口黎既姐我諗

早抖

呢啲人好撚煩

佢就話唔係囉 因為我同佢都疑心重嘅 可能就求其問下掛

你冇可能證明俾個盲既人睇你係彩色

姐係點

唔好sad

秀才遇著兵囉

唔好萌生分手念頭 諗得一次就有第二次
之後必定會分手

好難唔sad

我有冇諗住分手佢係對我好嘅
但只係覺得好唔開心點解佢好似唔信我咁

佢認定左嘅事你做咩都改變唔到佢主觀意見

徒勞無功

因為其實我人睇落去好似玩嗰啲 但其實我認真撚黎

呢啲人淨係堅持相信自己相信既嘢
屌佢老母臭化閪

屌係呀我一定係錯嗰個

好明白呢種感受死都唔聽人講嘢 呢種人

通常啲阿媽都係呢啲人 永遠都係自己啱

固執撚 自私撚 自我撚

阿媽都話姐，男朋友係咁就

但問題係呢種男人口入面就話為你
事實咪就係自私囉 妖

屌都唔一定係男人有啲女人都係咁
我有個朋友為咗飛人 真係作左好多藉口等條仔覺得自己仆街 仲覺得欠撚左我個friend

我有fd都係，每次分手變撚咗聖人咁

我咪就係果個受害者

但其實明明係佢自己仆街

一定傻咁喇，我高過佢嫁

發生左乜事

聖人定性人

聖人啦 啲仔唔會怪佢

每次都係對方嘅錯呀嘛
屌呢啲自我中心嘅人啦
男嘅分左手會話個女雞呀果啲我都見過

即係好似逼不得已先要同條仔分手嗰啲 然後啲仔又覺得欠撚左佢

講黎講去三篤屁
咩唔夾 我見到你辛苦 我真係好心痛
咩唔想見到你為我改變到不似人形
咩你記住我永遠都咁愛你
就算全世界唔理你 我都唔會扔低你
但分開一定對你係最好
然後第二日block撚咗
有啲人就係 分手都要做好人 屌那媽

呀屌，我有個fd就係咁，拖到個女仔心殘樣殘